[非葡萄] 漁民樂仲想做個MK做到幾多歲

做NBA好過啦

去到佢咁嘅年紀仲好似個MK咁成日追波鞋曬錶

真心覺得啲波鞋好柒